［時代革命］ 奔速入（１０）

唔經唔覺已經開到10了

感恩與各位一起瘋狂討論渡過的時光

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安

我開左添

人名有冇打漏

@區議員 who?

你

我仲係停留咗喺你叫人生區議員嘅時代

係咪掛8號風球會有人對住水炮車沖涼？

啲燈光靚到

Hi 準備罷工了

馬交下午好似都考慮掛8號了

1

返唔返工好

森美講地平論者真係好中

都係一句稱呼

下就放假啦

返屋企瘋狂地proclub

馬交自從天鴿嗰次之後就係驚弓之鳥係又掛唔係又掛

睇錯pornhub

屌你唔叫啲市民提早準備好要你天文台有何用？

有理冇理都ready好先啦

冇事最好

老細已經叫我準備走

今朝起身屙屎嗰陣J完

下就不了

返去proclub好weak好

定？

啱啱J完

澳門天文台不嬲都係跟香港掛

今次個風近澳門多過近香港

dklm咁都唔掛我真係過嚟肉身擋水炮車

掛左你都係肉身擋颱風

擋颱風未必死

水炮車大家可以為我搞定追悼會

人體爆炸

啲同事停晒手了

我準備同公司同生共死，榮辱與共

能者多勞

颱風不走我不走

銀行，由我來守護

Rich

講笑咋，一掛我即返屋企

我要守護病人

#41 #42

風的季節

吹啊吹，讓這風吹

Btw占奔早 唔記得講

冇所謂小事

我是有禮貌的小朋友

打緊proclub了

睇緊pornhub了

琴晚天水圍辛苦曬你同羅蛇 隻中指還好嗎

個po突然間又推得咁快

冇夢發

大家返到屋企未

yes

返了，未返到嘅手足們要注意安全

Dalot蛇比人打到咸咗

乖~唔巧咸啦

而家睇呢啲圖會笑
懷疑自己走火入魔

我睇到冇乜感覺

初初睇會笑嘅 但睇得多 依家都係冇咩感覺咁

727手足疑似俾狗打到腦出血

返緊工呀屌

大家今個月份糧點分配

啲frd已經萬萬聲咁課物資

唔返工點賺錢買裝備
今日有雙糧

課金課到懷疑人生，
索帶都可以洗成千

[跪求文宣推廣]
[跪求大家入黎睇下]
[究極和理非] 終局之戰,仲有咩可以做?

大家好耐冇見

吃屎吧

死mk

屌奶星個風吹大左了

同山狗一樣

我嗰邊橫風橫雨

*小

大家好

多少大小

你太太好嗎

中文差

她很懶
不肯用拐杖

佢隻腳好靚...

你又知？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

綠

佢自貼了我是女雖然我腳膠

隔住條褲都知=.=

隻揪！

好耐無見以為你比人拉能咗

聽晩仲要踢嗰啲街league 唔知會唔會取消呢

晚安了各位

見大家討論得咁開心本來想john的

但好眼訓

早抖

Goodnight

Goodnight 奔

屌冇咩心情 都係早啲訓算 各位早抖吧

安

今日推咁能快

落ｃｌｕｂ

屌我屎眼ok?

羅sir排隊啦屌你老母

放心我屌晒你地

食左飯未

依家去食

吃麥當勞省錢

越嚟越貴

色色曹條

脆香雞翼
麥樂雞
魚柳包
麥旋風

你食得晒咁多野咩

可！食緊

人仔細細咁好胃口

午餐

好能多油

羅蛇要變肥仔了

咁既時勢仲飲凍撚茶

牙sir 飲凍野唔驚？

其實3號波派

瑞典🇸🇪找我

Hi 占士

屌咪就係 咁樣照踢先正 可能今場踢雨戰先有機會贏

條女做過ptgf
收2000

我出名有公信力

大你2000 俾ig

今晚都爆post啦屌

兩日爆po

8月2集會
8月5罷工
我係香港人
光復香港
時代革命
缺一不可

希望到時可以除口罩擁抱相見！

分分鐘今日爆po

爆硬啦

巧多廢清

當呢度wtsapp grp咁

真，我wtsapp冇人搵的

呢到仲多人搵

真，我吾wtsapp的
呢到秒回

呢度成班得閒到

Wtsapp唔能read 好煩

開wtsapp好多公務野

放工就唔睇了

返工都唔想睇

海內存知己
天涯若比鄰

老豆睇我last seen幾點瞓
唔安拉扮早瞓

老豆迫你幾典訓

咁大個仲睇？

你班259

我成日暈低 俾牠屌

點解會無啦啦暈啊~

違哥

Check check有無貧血好喎

剩係記得熱狗Bonix

榮清未來幾年會bin到你狗竇都唔敢入

其實榮清有冇bin到邊個真係狗竇都入唔到

自己

運sir

其實榮清點解叫榮清

兩日一post

哈佬牙榮

推得快過狗竇

曼區都好快

有兩位唔敢入狗竇要留喺度

曼區已經唔想上 見到個吉邨春袋子已經唔想理

Who

警犬嗰兩位

大陸狗仲有迷lin嗰個

冇聽過，who?

即係逆蛇同夢蛇

狗黎 唔洗識